窮則變，變則通

咁多位連登仔
相信大家呢期無力感都好重下

一則開始冇左個重心目標(雖然冇撤，但佢係依家停左我地就做唔到野)

二則愈爆愈多政府既體制腐敗，仲要官員之間互相傳波A字膊

相信大家都有種技窮既感覺
但好似我個標題所講

窮則變 變則通

到左呢個時候
大家係時候要再轉變
諗下我地一直以黎係點做
由一直用開既遊行，到佔中，到跟住魚革再到69，612
我地對抗既模式都一直係度進化/改變緊
好似文宣組出信，廢除膠官外國護照，長輩圖，不合作運動
有d仲有意想不到既效果
依家既然覺得野餐再冇用既時候
大家不妨將個問題由惡法
轉去黑警度先
佢地個問題一樣好嚴重
612 中信
未能出示委任證
冇pcid
病人私隱咁
呢d全部都係大問題
既然係咁
大家應該合力令到個獨立調查委員會成立先
等班黑警唔可以再事無忌旦咁
對前線義士用武

推

白宮聯署 解放香港 你簽左未

話撚左架啦